支那狗研究病毒研究到含球鏟 垃圾國家學乜人研究伊波拉病毒 舟山蝙蝠病毒E蛋白與肺炎100%相似意味著？！

1/20/2020 路江博时评：钟南山明确武汉病毒已经可以人传人了，并且提醒警惕超级传播者；世界卫生组织将在周三紧急讨论武汉病毒；分析武汉非典对股市经济的影响？

1/20/2020 路安艾时评：武汉病毒居然和中共军方舟山蝙蝠病毒E蛋白100%相似意味着什么？最新前线了解武汉病毒在飞快变异中，出现多达30多种毒种！

1/19/2020 路江博时评：武汉SARS确诊新增案例猛增136例，意味着什么重要信息？文贵先生直播中，提到的贸易协议和港运动关系暗藏什么重要信息？

1/19/2020 路安艾时评：为什么财新胡舒立要一再否认武汉SARS病毒和舟山蝙蝠病毒的关联性？中共和该病毒有什么关系？该病毒是否已经进化具备人传人大爆发可能性？为什么中共要不断隐瞒确

21分鐘開始睇

香港幾時有伊波拉睇？